小米,毛記,你有冇信網上炒作去買？

毛記當年IPO係一手難求

當年唔睇好

時至今日依然唔睇好

小米做乜鳩

毛記抽唔中

印象中當年米蘭站的小伙子上市後致富不務正業

毛記三條友仔似行呢條路

一浸之嘛

冇人講過話睇好100毛 前景先買
如果計ipo個成本價,佢對得住d炒家有突啦

捱左咁耐先穿ipo